有邊個連登會員星期三會入場睇傑志對柏市？

入來打聲招呼
買咗邊區座位？